我諗極唔明？ 巴打絲打們幫幫手

deep哥又食到大波崔big瓜 但我睇極唔明 點解崔big瓜又話係酒店果日係休息日 但又係報導到話隻男人手係工作人員隻手咁邊樣先真架

唔通怕比人知佢地去朴野 [???] 比我就唔怕啦 朴件咁好波既

大家又點睇

崔big瓜真係好撚正 真係好想同佢玩雙波夾腸

推一推